Lenovo y-50 白屏 求救！

知唔知出左咩問題

壽終正寢